覺唔覺Apple每年出iPhone改外觀只係迎合啲人炫耀心理？

等人一睇就認到最新，然後個個走去買一睇到就知係新買 滿足啲人嘅虛榮心

覺

負皮？

M字額

可能係因為太多機似樣所以咁做？

如果外觀唔變
唔知會點
拎出黎一模一樣

Steal job死左之後真正嘅iphone已成絕響
之後嘅iphone只係自己抄襲自己

人地上市公司要交成績表架, 唔好咁痴線啦

我都係咁話
利申 訂幾部遲啲用黎sip檯腳

最岩香港人同埋大陸哩

Apple醒目到 知自己龍頭地位，出乜都有人搶
遲啲出舊屎用Apple logo都有人買

好出奇呀？
啲車年年出新款咪又係同上年個架車唔多

啲人就無得曬命 大陸人唔鍾意就又無一筆生意

的確唔出奇 Apple走火入魔

又唔好下下搬sj黎講
老老竇竇 5s上6嗰幾年係有啲驚喜
但係呢幾年 有眼睇

果時食緊sj老本舊橋
而家咪乾晒塘